@inproceedings{Dupont-Plancq:TALN:2017,
    author = "Dupont, Yoann and Plancq, Cl\'ement",
    title = "Un \'etiqueteur en ligne du Fran\c{c}ais",
    booktitle = "Actes des  24\`eme Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 3 - D\'emonstrations",
    month = "6",
    year = "2017",
    address = "Orl\'eans, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "15-16",
    note = "An online tagger for French",
    abstract = "Nous proposons ici une interface en ligne pour \'etiqueter des textes en fran\c{c}ais selon trois niveaux d'analyses : la morphosyntaxe, le chunking et la reconnaissance des entit\'es nomm\'ees. L'interface se veut simple et les \'etiquetages r\'eutilisables, ces derniers pouvant \^etre export\'es en diff\'erents formats.",
    keywords = "Reconnaissance d'entit\'es nomm\'ees,French Treebank,Apprentissage automatique,CRF,IHM,en ligne",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2017/116.pdf"
}
